[只限巴打入]你地最盡接受到老婆俾幾多手用過？

只接受到俾3個男人或以下插入過-正評
4個或以上都接受到-負評
只接受到老婆個處俾自己-留言

首選肉便器，美極肥婆除外

無特別諗 亦唔算非常介意 只要唔係老江湖都ok 我一手二手都試過 感覺上一手比較麻煩 又要教又痴身

如果係一條仔插過千萬下vs 四條仔total 插一萬下

你個名香港最需要多啲你呢類型既男士

老江湖即係幾多手？
你老婆以前食過藥 俾人內射過介唔介意？

4個以上我都開始歸老江湖 可以做sp

一個女人一世淨係可以俾一條仔插=男人成人世人淨係可以食一條女，呢種思維係中國人既陋習黎

好簡單問你一句：你都唔會餐餐食飯喇，要你一世人只准食飯你忍到咩？咁生存為左乜嘢?

我喺我女朋友中同加初戀

答埋下面先 內射過呢野講真都幾介意
最好有都咪話我知 呃我一世唔該

所以 0個

只娶全新，其他只能玩完就算

頂盡三個

咁如果佢淨係俾前男友屌過
但係特登食藥俾佢玩無套內射
吞埋精接唔接受到

從來冇介意過
幾時先有女朋友
冇女朋友何來老婆

睇評分連登都幾多大方巴
經驗人數5個以上都冇問題
我有潔癖 玩到咁真係不了

唔好話我知就ok
俾我知道 會扮唔介意 但心會有條刺
雖然都會估下佢以前同ex玩過d咩

咁難度又高啲喎
女校都未必有處啦
睇下(SL人UT)

唔該哂巴打寶貴意見

呢類人要去小學mark定

現實會好似幻愛白卡佬咁講唔介意

見過n 對係咁

傻仔邏輯

你唔介意咪搵啲廿八廿九歲既港女
好多都臨老俾人飛左等嫁 經驗豐富

Sor lor

你考慮緊話唔話俾條仔聽?

唉！三手同四手一樣姐。都無處啦！你點知佢比几多人用過姐？

認真 有個fd都係初戀 不過一早唔係處
初中上左個男性朋友屋企俾人夾硬上左

唔介意幾人多手

哇 呢個慘

會唔會太急嫁 拍一年就開始迫婚

咁係強姦喎

你打返好正體字先

我既話一定會扮處
傻既先坦白講

多謝晒你哋幫手埋單

香港需要你

講真
我條條女都玩齊三穴

唔好意思呀兄弟

1手，第一手就係我

這些機會都唔屬於我

手足唔緊要
你隻左手仲係處

屌你

一手，講真

搵唔到就唔結婚

女方？點扮？去匪國做手術？

？我邊隻唔係正體字？

會唔會特登拍埋片
facebook send俾佢現任睇？

成世人淨係屌一條女咁冇撚用剪左佢喇

只接受到俾自己

拎麥當勞茄汁吱落個閪到

有其他新野玩就得

青頭仔

毒撚就係咁煉成

話用假尻玩過lo

十個以上都ok

接受唔到有上手，咪自己買飛機杯玩囉

人哩㗎，仆街仔

拍片有
但未sent
認真我拍左6條女
有一條去日本私人溫泉直情拍左套av咁
之後佢俾帽我戴
但係唔會sent 出嚟住
我想等我將來
4-50歲之後再流出
俾佢哋嘅仔同老公睇吓

標題寫老婆，巴打有好多過老婆？

只揀處女

做老婆，當然是自己第一手

女朋友就無所謂

係喎屌 點解我諗唔到
用過假鳩都得

d血咁傑又酸會捉你去睇醫生

咁話踩單車無咗都得嘅

冇咩所謂，我咪又係唔係處，憑咩揾處女老婆

佢話佢條女淨係俾佢屌過
無話佢淨係屌過一條女喎

你話係佢

樓主pin this

你講到咁 以為你a0

想做綠帽奴

其實鉛筆會令到成個膜穿曬咩？咁幼
btw 唔喺應該有底褲隔住咗咩 條女真空？

去到而家，我廿六歲咁上下，拍多一兩年拖我都會想結婚啦

嘩屌 繁體同殘體都唔識分

佢要呃你，你撚知咩
得0同N呢兩個選擇咋嘛

本身處女膜就已經有啲細孔㗎啦 多個細孔應該唔影響咩㗎 定佢未來老公仲幼過枝鉛筆？

冇錯，但係都唔會食二手飯或者二手麵
所以呢啲比喻係多剩

其實去到4-5手你撚知咩
我就唔信個老婆咁老實
最多咪2-3個

几 ＞幾 呀 天才

咁犀利，你分比我睇下。你唔好話係個几字呀！大學生。

哇，真係同我講係個几字喔！屌。讀多D數啦！

你喺咪想講茶「几」呢個例子？

茶几個几嚟

淨計手數嘅話
一手但係用到又爛又反又黑點計

扮處又難左d 未必信

一係唔做 一早就做盡啲
唔扮處 扮兩三手 又要瞞一世咁樣好麻煩架喎
兩頭唔到岸

聽過個女仔fd同佢條仔講踩單車穿左

几 指桌子
幾 指數目

點呀 用拼音打字想打書字打成數呀

我唔介意幫你 你條女電話?

如果處男要求返對方係處女好似唔過份？
利申處男

0

唔過份
女仔獻出第一次果時本來就應該諗下未來老公有咩感受

講真 心入面覺得 老婆 梗係自己一手好啦
但係都2020年喇 性呢樣嘢其實真係好common
要逼自己睇開啲

咁要配合演技

好多男人唔係介意黑唔黑 反定一線
係內射/吞過幾個男人既精 好撚污糟

你輸咗比件死物wo

最好緊係處喇， 唔好俾佢有比較丫麻。

可能佢ex仲細碌呢

其實點解d人係在意塊膜
而唔係條陰道塞過d乜
d咩處女膜修服根本係自欺欺人

其實屌處女根本唔好玩

毒龍呢？
利申:以前要個個Ex都要鑽下

得做過同無做過

A0 dead LM

正常人會介意呢啲㗎咩

經三個人插五萬次 /
經八個人插五千次 ?????

鍾意一個人就要接受佢係萬人斬

幾多都得
因為我無得揀

個topic物化女性，咩叫幾多手用過？可見樓主思想幾扭曲

無飯食

几與幾乃互通。後以幾示數量，几示承托之物。用字之古意而已。何以言錯，何以言不正。

連登仔：
0個 一手
不過自己可以插10個以上
其他N手可以玩 可以吹下結婚 不過一定唔結婚

諗黎都on9
大把女有仔都有sp
初戀處女個機會率可能仲大
唔好諗太多on9野啦

產房先真

其實點解計數量

一個其實可以屌好多次

佢呃你都唔撚知啦傻仔

不如你睇翻你自己第兩，三句講乜，另外你可翻p5中文堂用几字代替幾 睇下老師圈唔柒你

再者 明明幾字嘅意思更合適句子文意 你喺都要包拗頸用几jm9

其實無得介意人地, 過去無得改變

所以, 有老婆照去滾, 當然暗中
大家咪打平

比人捉到咪大條道理話, 屌那星, 你個閪都比人屌到反晒, 我出去叫雞, 好公道者

就係因為咁罕有
男仔搵到先會更珍惜同錫果個女仔

大陸仔黎 用支那拼音打字 唔洗理佢

青頭毒撚唔係一個問題，愛錯人先係一個問題

Ok

咁女方都唔好要求男方任何野

例如, 有車有樓, 靚仔, 高大, 口甜, 有錢等

唔好都係物化男性

睇下靚成點囉
Vien咁正 十手貨都照衝喇

著通女
無加分位 仲要十手舊貨
緊係唔要喇

我一次最多30下就派貨

咁好心你就唔好講出黎啦
手足

有處=可以做老婆 無處=唔結婚 但可以一齊

FF完未

即係最佳狀態下我合共可以扑33萬次

我同條女而家都係處

你有冇興趣留低方法聯絡？
我20年後俾你第一個睇

20分鐘後就考慮下

留

講真啦呢個年代
稍後大番些少嘗過禁果都想試下ons架啦
分手比男人安慰幾下又出事
少過3次條女講就係
標準答案 拍過兩次拖 淨同一個男人發生過

唉
反正我而家講俾你聽先
到時候流出來
你可能會突然記起曾經我講過

唔好膠化我個post

古式用法。點解一定要規定網絡用字，明明知道點解，為何一定要規定？個人文字用法，應該由個人決定。就好似點解DSE寫作文用廣東字就U，因為老師睇唔明。依種做法無形中令某些文化失傳，宜家我喺網絡上溝通，又唔係考試寫作文，點解要規定得咁嚴？明明無錯，但係就因為學術權威所以要遵從。如果連呢D嘢都可以忍，仲有咩唔忍得？一個二個又唔係咩教授，又冇咩研究，就喺度人云亦云，指摘人哋，話人哋錯。呢個咪係學術權威的洗腦囉。你地D資料都係維基啦！小生老師做文學研究的，佢話其實根本就無所謂，點用都得，只係因為大陸人用，所以某D學者就將几當成殘體字，嗤之以鼻。你地咪就係盲目跟從呢D學者的學術權威下的奴隸囉。

x2...講乜都係假

物化一個人同揀算伴侶要有附帶條件其實係兩樣野嚟
兩者都絕對唔鼓吹，不過前者物化人嘅行為比較黑人憎，佢可以用另一種較為尊重人嘅詞彙去表達。而後者係唔同人揀伴侶時嘅preference，無咩好批判。算啦我認真咗亂登就係鳩up無痛苦嘅地方

你啱 我放棄

支那拼音。你應該唔知呢個世界有樣野叫粵語拼音。你估個個打速成咁慢呀！

粵拼會打錯書同數？用下你個支那腦學下粵拼先啦

我大你一千手

和兩三個男人睡過的女人是非常污穢不潔的，但和千個男人睡過的女人卻比處女還要純潔。

戇鳩 我想一世都搵一手麵飯食 唔會食兩手飯 有咩問題

太宰治呢條on9仔
真係不敢苟同

50000手

唔係處就不了

你寧願處但比帽你帶,定係多手數但絕對忠誠?

係咪要扮痛

初戀就係我老公 覺得處唔處好似無咩分別
咪又係咁拍拖鬧交 結婚生仔
唔會因為處或者老江湖令大家相處有咩差別

香港大把女都有sp 一係細細個比mk仔屌過 靚既就中學已經比幾手屌過 搵處女同發達一樣咁撚難

唔過份
但睇下自己咩條件先

算啦 咪同佢嘈啦 我放棄咗啦 睇佢嘅用字 一喺支那 一喺廢老 一喺on9 根本無必要同佢嘈

分得

起我底
無好結果

邊度？就算打錯都唔奇。一定有啦！打錯咩都有。

可惜現實係..又唔係處又周圍派帽搵sp最多
守身如玉既女仔乖啲 性格好啲 出軌機會都少好多...

我好同意你講既野
女人可以用錢用樓用外表去擇偶，但當對方達唔到自己要求去貶低對方都會俾人屌係港女
到男人對女人性經驗有要求就講到理所當然，踩到非處女唔係人，但又覺得自己要求無可厚非
想要處女老婆無問題，但覺得自己有權當其他女係sp屌
算啦，認真左

屌！suo同syu。禁錯姐。

上一代人大部分人處男處女結婚，咪又係咁多人包二奶

唔係我接唔接受女 係女接唔接受我

唉 無腦都學下人Google

最緊要係夾唔夾而唔係處唔處

兩手頂盡

1個黑人 同 10個牙籤仔，會唔會含淚揀10個？

你不如同樓主嘈下
想娶處女既，自己又忍唔忍到同女朋友唔啪

女朋友拍過無數拖 扑過無數次
不過一齊都預咗 點知仲有過sp
唯有當佢拍多幾次拖 反正都n手

呢啲搶手貨留返俾上面既巴打埋單

無話過唔過份，只不過你嘅選擇會少左好多

希望巴打你可以同你女朋友白頭到老
行到最後
唔好放返出黎害人

成就感為主啦

佢地係明既
就唔會有呢個post出現

唔係處男就冇資格要處女啦
講完

下次一手俾啲巴打調教下先，咁咪變二手

同樣 如果個女仔唔係處
將來結婚選擇都少左啦
不過當初破得就預左將來老公介意

樓上有個巴打嫌處女麻煩
俾人開發完先還返俾佢囉 雙贏

因為你淨係想屌女女副body

太宰治係同女靈肉合一

美極肥婆都肉便器咁大鑊

睇條件啦

例如呢？

睇個男人條件

個樣同次數成正比

幾多手都冇所謂 冇性病同唔會再玩就得

咁當然啦

但係賤啲咁講男人扮處易過女仔扮處

另外我諗有「處女情意結」嘅男人同有「處男情意結」嘅女人比例未必一樣

個男人條件好，晚晚換女都得
男人條件差，有得揀？

無所謂，無愛滋就得。
利申：Gay

我反而想問下絲打們 當你哋喺處嗰時 你哋會唔會希望你哋嘅第一次都喺比個處男

sor 9 呢個post 限巴打入雖然肯定有絲衝咗入嚟

點先知個男嘅有無扮處男

我估計佔好少數
有啲女仔唔介意
會叫個男破佢個陣教佢點做

之後呃完處，拍多半年就分手

首先

是但啦
A0

出得呢個post既人
證明好多野都計住

不過而家個社會
愛情就係條件交易
計住好正常

well 講信㗎咋 單純好奇 假設你有方法知 你會想邊個？

0 thx

其實去補返塊處女膜咪唔知

都真 我都覺得咁最好

負皮係俾樓主

我剩係娶做過雞既女

女有要求 男有要求 合情合理

之後會有人話愛係包容一切，唔計較的
你鍾意人地個閪定真心愛佢？

咁掉轉講 女既都唔可以要求男方有樓有樓/靚仔/高大/有錢/幽默/細心等
唔係都可以講
妳鍾意人地既乜乜（條件）定真心愛佢？

我睇法好簡單
過去無得改變，你既對象/伴侶係唔係處唔到你控制，而事實上隨時人揀你，唔係你揀人
你未必有嫌棄既資格

但基於公平原則，對方既身體不只是你上過，你的身體也不應該只是抽插過佢
咁樣做，對於追求公平或計住既人，絕對令你釋懷

現實上 你未必有資格介意 而且對方係唔係處唔到你控制

所以對方既身體不只是你上過，你既身體都唔應該只是插過佢
咁樣就是公平

香港要搵處女得一個地方
產房

4個或以上同雞有咩分別

講經
慎重啲未結婚唔俾扑個男嘅又嫌唔俾扑
扑咗跟住可能遲啲分手 咁個女嘅單身成世
有幾多個女仔扑個下會知道個男嘅係自己未來老公先
結咗婚之後先扑 性生活唔夾咁又離婚
我覺得如果當下真係好愛你男/女朋友 覺得同佢做係值得嘅 咁咪做 唔好有得失心
處女應該得處男先有資格要求要

處先大條道理話未玩夠要試下其他人

N手 , 靚女ok

睇佢同你做個陣熟唔熟手
係處男既話你可以覺得佢有啲生硬

不過呢啲可以扮

是但啦都21世紀啦 10個港女9個都揾過sp啦 口爆吞精中出3p偷食你噏得出 佢哋都做過晒 你諗唔到嘅都有
男人呢 就多啲出去玩 趁後生叫吓雞 好過到時先知自己條女乜都玩過晒 你仲係青頭先嚟叫春揼心口

點會知丫 你估個個咁誠實咩 有五個 咪同你講兩三個囉 講少是常識吧

所以最好二分法
係定唔係

同意

cls 有冇報狗

冇 好多女仔都怕事
呢啲事日日都發生

啲仆街強姦完冇後果

5個既話被帽機會都相對大
唔易滿足佢

你點知上一代大部分人都係處男處女?

而家速食文化,無咩人會結婚
個個都拍散拖,所以好多人都唔會介意

睇下你鐘唔鐘意食人口水尾著人地著爛既鞋

1000000

一個人屌100次 定100人每人屌一百次
邊樣得人驚啲？難啲接受？

鍾意搞人哋老婆

我希望係0

好辛苦姐 下下都要咁介意 只要唔係做雞就ok啦
佢以前嘅嘢你都控制唔到㗎啦 都過去咗咪由得佢過去
佢唔講 我唔問 咪當睇唔到

20年後都嫌你低清喇
做男人做到你咁小家
一件事記足廿年 不得了

3個，但每個插左1千次，total = 3000
10個，但每個插100次，total = 1000
點計先？

好撚認同
老婆n手閪
自己咪私下滾囉 好公平啫
咩年代呀

3個但落過仔
10個但無落仔
點揀？

人人都咁玩
塞埋蘋果香蕉

唔到你介意
或者介意都於是無補

不如去滾/搵性伴/叫雞
咁咪打過和

真係會有男人扮處男咖

幾多手無所謂，前提我扑過既女多過扑過佢既仔

有

你呢啲正仆街嚟 你自己N手撚要人全新

呢個世界好多偽邏輯
類似既仲有拍得多拖既人先識同人相處
宣揚A380就係好
咁初戀結婚個d人咪全部都唔識同人相處

吸引力法則無錯
人最後只會吸引番同類人

師兄 個個人都自私架啦
女人又何唔係騎牛搵馬
人大咗 愛情只係一場交易

好快1001

咁佢俾幾多個人插過先

到時咪俾人分身家囉，娶完又要滾不如唔好娶，反正n手多你一個唔多，呃完蝦條就飛咪算

乜撚野邏輯黎

你要問就問
會唔會肯做第三、第四家食一兜食唔人地食唔曬既飯

臭雞同返狗公就得
唔好放出黎害人
廿幾歲女同過三個以上扑我都嫌污漕

唔知
但有心扮係扮到
我相信男人第一次點都會有啲唔熟手

如果條仔呃你係處男，但同你第一次做完全順利進行，咁就好大機會係呃人

你?

連登仔：女朋友無所謂，但老婆一定要係處嘅。

Lm睇cls comment

其實係咪講緊車

A380

所以你個名係o岩既
正餐黎黎去去都係得果幾樣
唔通炒飯同白飯又可以當兩種野咩
大家都係飯黎既姐，睇點包裝既姐
我黎講唔係牛肺就可以
反正自已都唔係處

上次貼錯佢
比人BAN左

我條女個處都係俾我破，而我試過破過兩個處

唔知你GET唔GET到

少少姐，但佢係咁話痛，你又唔想佢唔開心，其實果晚你唔會好爽

乜覺得自己有能力娶老婆?

屌你我飯都唔食啊

曹操都係食依D炸
你仲想點

自己玩人n手撚咁污糟都要人地全新

上帝做人就係咁唔公平
男人係唔係處你唔會知
但係女人俾人用過就實知

係 講緊老漢推車果啲車

如果知道條女比人中出過
已經唔會打算同佢結婚
子宮吸收左個男人dna 生出黎個仔會唔似自己

只娶處女
娶唔到就寧願單身
女人可以平權
男人一樣可堅持傳統

女人上去男人屋企
真係唔知咁係性暗示

諾貝爾和平獎唔比你都唔知可以比邊個

入左唔郁咪冇事囉，但郁左咪唔同情況，巴打你諗漏左

oh molamola

痴L線

其實獻出呢個term好有問題。。。

下 咁男人n手撚
女人係咪可以出去搵sp?

戴帽記一世

條女真係痴L線，比帽人戴

屌你老母做好心要咗佢啦

巴打 人哋插你用「幾手」呢啲物化詞彙
唔係話你唔可以要求伴侶少性經驗喎

正常唔會過度ff ，你話佢知咩cup
佢自己google又好睇av又好，自然識

放心，依家D女好識做，個個行緊都話係最好，之前一直都好乖

學人玩潔癖，你自己好乾淨咩
你只係極少數既一份子，個個好似你咁諗唔洗結婚唔洗拍拖

拍拖扑埋有邊個唔中出

一定嗌條女食藥玩內射
條女下任知道唔知有咩感覺
成塊閪都係第2條仔啲精
仲要吞埋

一年先迫太遲啦，一拍就開始迫

老雞不了
男仔大把選擇 揀個廿頭都得啦

屌你老母

同條女打車輪=間接幫佢個ex吞精

接受到大家公平補差額就得

靠手感就知幾大啦

你係咪懷疑緊你男朋友唔係處

黑色基因人生------

「告訴妳，其實我不相信愛情和婚姻，我的工作讓我看到太多殘忍的現實，我被嚇到了。」

男人一邊唏哩呼嚕大口大口把眼前食物當成敵人般的對付，一邊忽然冒出這樣的話。

「幹嘛？你什麼時候改行當起專辦離婚的律師了，我怎麼不知道？」我沒好氣的瞪了男人一眼。

「其實我的工作很有趣，每天都看到不同的案例，必要時還要充當婚姻心理治療師和親子關係重建復健師。」男人繼續大吃，也繼續他的不以為意。

男人擁有生化碩士的學歷，在某大醫學中心負責檢驗DNA，還要排班做門診諮詢，絕大部分遇到的案例是：「這孩子到底是誰的？」

「很好玩的是，大部分的媽媽懷著疑慮帶著孩子來驗DNA，絕大多數檢驗出來的結果，這孩子的爸爸都不會是媽媽的現任配偶；但如果是爸爸帶著孩子來驗DNA，想知道老婆是不是給他戴了綠帽子，百分之九十九的結果都是這個爸爸自己想太多。」

男人開始分享經驗，順便點了根煙，我開始津津有味的聽著。

「所以啊，女人一定都知道小孩是誰的，這是天生本能，可是男人只要一跟老婆有不愉快，就喜歡疑神疑鬼。驗了這麼多親子DNA，我現在還學會了看面相，有些孩子明明跟爸爸就是一個模子刻出來的，我連驗都不想驗，直接就跟爸爸說：『你確定要花這八千元嗎？這孩子我跟你打包票，他絕對是你的小孩』，可是我就不知道這世界怎麼有這麼多疑神疑鬼的男人，小孩就算不是他的，孩子是無辜的，好歹也叫了他這麼久的爸爸，他想怎樣呢？如果驗出來的結果不是他的小
孩，他想一掌打死孩子嗎？」

男人提出了工作經驗與疑問，我繼續默默無語，這真是一個矛盾的問題。

「絕大部分的爸爸或媽媽帶孩子來驗DNA都還算明理，不會直接告訴孩子要來檢查他到底是誰的小孩，大都會騙他是來身體健康檢查，所以要抽血，我們也都會配合著來哄孩子，要是孩子比較大一點而騙不過，我還遇過配合著爸爸跟那個大孩子說是要檢查C型肝炎，所以要抽血，然後到別科去抽完血後，我再衝去那裡把血液取回，真是辛苦，可是我真是搞不懂，那孩子都叫了他二十幾年的爸爸了，現在才來驗DNA，有什麼意義嗎？」

男人繼續提出疑問，吐了一口煙在我臉上，我也繼續在思索著這迷濛的答案。

「但是我遇過一個很心痛的例子。有個爸爸帶著八歲和五歲的一對小兄弟來，其實八歲和五歲的小孩都已經漸漸懂事了，但是這個爸爸堅持八歲的兒子不是他的孩子，聯合自己的母親，也就是孩子的祖母，兩人一起在孩子的面前指著他大罵『野種』，說是今天一定要拿到證據，讓那孩子的媽『好看』，五歲的弟弟一臉迷惑，不知道爸爸和祖母為什麼要罵哥哥，我和護士很想阻止爸爸和祖母，不要這樣指責孩子，但是我們沒有立場，我們只是負責做檢驗的。」

男人忽然嘆了一口氣，很難過的說了一個案例。我則是繼續震驚。

「我幫那個八歲的孩子抽血，針管插進他時，他的眼淚就這樣大顆大顆無聲的落下，那不是像一般的孩子因為打針怕痛所以大哭大鬧，那是心靈的創傷眼淚，我彷彿是幫兇，我想那孩子永遠也忘不了我把針管插進他手臂的這一刻，他就這樣看著我掉淚，我幾乎不想抽了，想放下針管痛揍那個爸爸和祖母。」

我想像著那畫面，眼淚也快掉了下來，我好想伸手去抱抱那孩子。

「抽完血後，這個案子我承認違規，我用特急件處理，比當時我處理那些名人在外面生孩子驗DNA好來分財產的VIP例子還急，我徹夜趕工，熬夜做比對，可是我的心情很複雜，我想知道真相，我想還給孩子一個『清白』，可是我不知道我心裡期望的真相是什麼，如果驗出來的結果真如這孩子的爸爸所講，這孩子未來的命運會如何呢？而如果驗出來的結果，又跟以往一樣，證明又是一個想太多的父親，但是這孩子的心理創傷要怎麼平復呢？」

這個問題太沈重，我不敢想。

「後來結果出來了，我看到結果的那一剎那，不知道是不是該心痛。結果是，這個爸爸果然想太多。我幾乎想把那份報告摔到那個爸爸的臉上，但是我不行，我的職業只是負責把報告比對出來，然後把結果完整的交給客戶。我只是冷冷的告訴那位殘忍的爸爸：『這個孩子百分之百是你的，錯不了。』那個爸爸臉上一陣青一陣白，嘴巴張得大大的，顫抖著拿著報告，一句話都講不出來。」

男人把故事講完了，煙也抽完了，低頭繼續吃飯。這個故事太令人心痛，我們都沒有勇氣也無法得知後來那孩子怎麼了。

「還有一個也很慘的例子。有個爸爸懷疑孩子是老婆和自己的老爸偷生的，也就是說，他懷疑孩子其實根本是他的弟弟，孩子的祖父其實才是親生爸爸。這聽起來好像是小說還是電影裡的情節一樣荒謬，電視劇的尺度都沒這麼寬，可是就真的發生了。這怎麼辦呢？因為直系血親的DNA檢驗起來有盲點，孩子的基因跟祖父的基因吻合是很正常的，於是最後我們找了這孩子的祖母的DNA來進行交叉比對，如果這孩子的基因裡頭含有祖母的基因，證明這爸爸有妄想症，還大逆不道的懷疑到自己老爸頭上；但是如果這孩子的基因裡頭沒有祖母的基因，這，就是一場，嗯，怎麼說，算是亂倫悲劇吧？」

男人點了第二根煙，不知為何開始冷笑，語氣輕鬆得讓我打了一個寒顫。

「結果呢？」我小聲的問，音量微弱到我自己也不確定我是否真想知道答案。

「結果，結果就是，這真的是個悲劇。那個『爸爸』大費周章的騙所有人來抽血，假裝是關心全家人的身體健康，但其實他是最需要做身心重建的人，他拿到報告時，表情一臉木然，就這樣面對了我許久，不發一言，他證明了他的懷疑，卻把自己和全家人拖入更大的深淵。我不敢問他打算怎麼辦，這也不是我該多問的。我花了很多時間做這個交叉比對，我不像以前一樣，希望孩子找到親生父親然後身世大白，如果我可以造假，我真希望可以造出個讓大多數人都心安的結果，但是我不行。我真的寧願這個檢驗的結果是證明這個『爸爸』有妄想症還大逆不道，而不是他看到結果後才需要看精神科醫師或是殺了全家人。但我還是介紹了一個不錯的精神科醫師給他，我想他有需要，這已經遠超過我的工作職責了。」

男人又吐了煙在我臉上，一向習慣煙味的我也開始狂咳了起來。

「有時候，是不是不知道真相會比較好？」男人問了我一個他明知道我不會回答的問題。

盤根錯節的基因比對，糾結著看似親密的一家人在檯面下的波濤洶湧，一個不小心海水倒灌，剎那之間全軍覆沒，就再也沒有所謂的真相。

「啊，講點開心的好了，剛剛那些案例都太沈重，我看妳八成吃不下飯了。其實還是有很寬宏大量的男人，有個顯然不是想太多的爸爸，在看到報告後，確定孩子真的不是他的，他想了一下，很認真的問我：『請問這份報告除了我以外，還有誰可以看到嗎？』我告訴他，因為他是要求檢驗的人，所以只有他才能看這份報告，其他人都不行，連孩子的親生母親也不行，這個爸爸鬆了一口氣，正色的告訴我：『謝謝你，這個祕密就這樣藏在你們這成堆的報告中吧，我也不要帶這份報告回家，畢竟這孩子叫了我這麼多年的爸爸，就讓他繼續擁有我這個爸爸吧，這個祕密只有我跟你知道。』這大概是我看過最令人感動的例子了，我做了這麼多年的DNA檢驗，就只有這個爸爸讓我感受到人性的善良，他很明白，這不是孩子的錯，妳可以說他矯情，但至少他沒有被憤怒沖昏頭。」

這個案例並沒有讓我因此而開心得大吃，因為我想到的是另一個畫面，一個父親牽著不是他親生兒子的手，走出醫院大門，兒子開心的跟爸爸吵著要吃冰淇淋，爸爸面帶微笑的買給他，心裡卻盤算著他必須要去找心理醫生談談，因為他不是聖人，他必須要帶著這個祕密在他有生之年都給孩子幸福快樂，這對他而言，是多麼漫長的人生挑戰。

這是一個偉大的父親，也是一個沈重的父親。

只是，我不知道這個父親的「善良」人性可以堅持多久？我希望這個擔心很多餘。

「喔，還有，我現在學會不跟人家隨便說恭喜，因為我總以為帶孩子來驗DNA的男人都是想確定孩子是他的，但是我遇過幾個男人，我一跟他說：『恭喜！孩子是你的』，那些男人反而一臉失望或是驚嚇，大概他們是想證明孩子不是他們的，這樣才好談離婚吧。」

男人苦笑，說了一個讓我終於也苦笑的案例。

「我還遇過一個媽媽，驗了五個男人的DNA，才找到孩子的爸爸是誰，因為孩子要上小學，需要報戶口，不得不找親生爸爸。這個媽媽每次來都帶不一樣的檢體，連指甲、刮鬍刀上的鬍渣都帶來過，她還真是辛苦，不知道她花了多少時間才蒐集到這些東西，讓我們哭笑不得。我告訴妳，指甲是不行做DNA檢驗的，又不是女巫要作法，毛髮則一定要含毛囊一起才是完整的檢體，不然就是唾液，或是口腔組織，或是假裝去抓傷那男人，看看妳的指甲裡可不可以抓到一些男人的皮膚組織，這些才是有用的檢體，當然，精液就不用講了，不過採集這樣的檢體還得留些汗花些力氣就是了。提供妳做參考，萬一以後妳要是有需要，可以畢其功於一役，不用白費心機。」

我狠狠的搥了男人一拳，他的參考建議雖然頗具實用性，但我想沒有女人想要用到這些專業知識。

「這個故事告訴我，要是多年以後，我以前那些失聯許久的前女友忽然莫名其妙的出現，很熱絡的約我見面，我會直接把我的基因型號碼告訴她，這樣大家都省事，免得我已經不多的頭髮還要被她偷拔好幾根。」男人自我解嘲，但是聽起來一點都不好笑，當一個女人必須要去偷拔男人的頭髮時，那內心的焦慮應該無人能體會的。

「我已經把我的基因建檔了，那組基因數字，可以用來證明我到底是誰的爸爸，誰又是我的小孩。誰說愛情無價，婚姻神聖？愛情或婚姻之間的品質保證，就建立在這組數字的可信度上。數字會說話，就這麼簡單。」

男人下了今晚黑色故事分享的結論。

語氣聽來很像是鼓勵全民建立基因檔案，和鼓勵全民踴躍捐血差不多。

我無語。

這組數字決定了誰是誰的父母，誰又是誰的小孩，也決定了來檢驗DNA的孩子與父母親的未來，這和簽樂透號碼不一樣，槓龜了還可以再接再厲，但是基因數字，就這樣決定了人生的黑色與彩色，這遠遠超越了愛情或婚姻的難題與價值，因為，數字之後的故事，才是要繼續下去的人生。

一組基因數字，一點也不像男人說得那樣簡單。

其實分別唔大囉
你同佢個西過世咩
你娶嘅係佢個人呀嘛
無呢啲經歷唔會造就到今時今日你愛嘅佢

笑撚左
臭閪搵人埋單果時最鍾意咁講

係咪好撚好笑 呢個係之前類似post見到嘅留言
我就覺得睇人架啫 對手都屌過幾十個嘅時候
無咩資格搵個幾手架囉

多數食得女多既男人都唔會介意
剩低果d 男人多數都係無乜競爭力食唔到女

28 29 但經驗好少單純 vs 18 22 slut 點睇？

28 29 結婚
18 22 屌完就算，18 22唔會同你認真

愛佢就唔想佢比咁多人玩過

28 29

只接受由我一個

利申 婚已結

死廢老語氣

好幸福

男人講呢句= 自己條件差，有個萬人斬老婆只她硬食

女人講呢句= 比人玩爛左就叫人埋單

兩位數係咪唔做得老婆？
美國啲friend 21 22歲人數已經吓吓20+

中學有個mk妹女同學
應該都公廁黎
比人中出生左個女 再離婚 而家嫁左比個黑警
個黑警又肯買一送一

睇住生愛滋

會

低學歷低賤職業配返二手閪

冇話少唔少
只有做過定未做過
唔係處 佢落過仔 俾前任瘋狂內射你都唔知

性，女友，老婆 三樣要分得開
女友係處先可以考慮下老婆階段
唔係處就玩哂三穴內射灌腸口爆
而唔係處嘅女友絕對發展唔到結婚
佢一逼婚就可以飛
當然叫雞sp都要玩下
到時唔好彩接手n手貨 心理創傷無咁勁
20歲可以有5手經驗以上嘅臭西就留俾賤種黑警埋單
匿名論壇就係講真實諗法出嚟
話唔介意處女都係偽君子
有冇聽過男人唔鍾意大波？

九成九非處都會

有咩女未呑過

條女上得好難唔內射埋 男人天性黎
要係條女身上留返啲永遠抹唔走既痕跡

唔緊要 連登大把接盤俠埋單

到時拍拖唔俾屌又開po屌鬼

仲好多單機俠同高階魔法師

冇介意.
唔係做雞就得..
你話濫既女...我自問重濫過佢

英雄所見樂瞳

十五六歲真係唔知未見過世面
當年以為去人屋企係去玩狗 睇下bb

有得搞is OK

唔通你百人斬...你因為佢比幾條仔屌過就接受唔到咩..
咁自己中出人果D點計到..

Fair enough

有時會諗好在自己唔諗住生

就算真係生 生個仔都只會教佢食多D女...

講真...成日講介意介意..
介意完又點.. 你搞大過條女 落過既咁又點
個個都介意唔洗拍拖結婚啦.

係驚生女呀ching

仔就教佢食女啦

真係生女就由細教佢E樣野啦
拍拖唔緊要 唔好亂搞野
生女真係要還嫁...屌.

邊教得到丫 你估宜家D老豆老母唔會講咩

唔生最安全 俾D仆街仔屌大左個肚即飛真係喊出黎

真 重要依加咁既社會
之前幾年去玩果陣 有D 13歲就主動到你唔信.

13-83都有主動既 但我地呢D年齡見到13真係冇性趣先

最慘係個身+樣都似熟透晒
食撚完先知果陣

留言

Ex一拍拖就同居
佢要求食藥內射左成年
話啲經會準時啲

Hi Mr. Joe Biden

點會知姐 差唔多米7 重要應該C
打扮似老蘭果D蒲妹..點估到咁細.

真
非處80%都內射過

邊有男人唔會要求內射

唔會, 到時佢就會40十幾追條十幾廿歲既女, 同佢